出發去維園

出發去維園

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1點至5點
地點：維多利亞公園4至6號足球場

撤回送中惡法
收回暴動定性
追究血腥鎮壓責任
停止檢控抗爭者
立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

撤查721恐襲！

今日都算係一個指標

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

Push

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

去搭車期間見到黑衫揹蘋果長遮人

上邊喇叭大大聲播緊 do you hear the people sing

記利佐治街

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登
睇內文

銅鑼灣 sogo外 唔夠人